{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53857&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모도장구너머펜션"
    },
    "text": "広々とした海と山が出会う自然親和ペンションは、ペット同伴が可能で、個別テラスバーベキューが可能なカップル、団体ペンションです。 周辺にはミンモル海水浴場と魚類亭釣り場、普門寺があります。 入室は4:00、退室は22:00以降です。 ペンションではミンモル海水浴場近くで送迎サービスを提供しており、愛犬同伴のご案内も可能です。 最大4匹まで可能で、愛犬関連パッドや用品は個別に用意してください。 ミニビリヤード台とミニ卓球台は09:00から22:00まで利用でき、客室内で個別バーベキューが可能であり、雨天時にも利用が可能です。 バーベキューの利用には炭とグリルが提供され、4名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 人数を超過した場合、入室不可であり、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでのバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミンモル海水浴場、魚類亭釣り場、普門寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションではミンモル海水浴場近くでペットの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー利用にはどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は4名基準で20,000ウォンです。人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションではミニビリヤード台とミニ卓球台が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 382
    }
}